視點31：何來干預；視點擂台「香港人身在福中不知福？」

視點31：何來干預；視點擂台「香港人身在福中不知福？」

又教主又19又謝偉進

睇G PHONE(黃) 同 林琳(藍) argue "攬炒"

一國一制=沒福了？

係中國人平庸之惡 同視而不見

個人認為主要睇三人點評 會好啲

保皇狗

對奶咁大

姓林過位全程嘈到無機會俾人講野,又係咁叉開話題。 唯一加分既係演技,扮到眼濕濕咁駁咩

隻民建聯女人同白生拉低晒成個節目質素